# README #

Необходимо сверстать интерфейс по макетам из вложения.

Оранжевый прямоугольник это компонент/виджет/кнопка/прямоугольник в фокусе. При нажатии на него, в консоль разработчика должно выводиться сообщение вида: «Click at rect 42» где 42 это произвольные данные из data атрибута ноды и они могут быть уникальны для каждого прямоугольника.

Далее нужно реализовать логику до любого уровня по нарастающей:

1. test-1.png - фокус перемещается между прямоугольниками при наведении курсора мыши.
2. test-1.png - фокус перемещается между прямоугольниками с помощью клавиш вверх/вправо/вниз/влево, а нажатие на прямоугольник происходить как по клику, так и по нажатию Enter с клавиатуры.
3. test-2.png - фокус клавиатурой перемещается только в соответствии с указанными стрелками направлениями. Если стрелка однонаправленная, то переход в обратную сторону невозможен.
4. test-2.png - фокус курсором мыши можно поставить только если есть пусть по стрелкам от текущего фокусного прямоугольника до прямоугольника под курсором мыши.

На реализацию можно потратить до 40 часов. Необязательно реализовать все уровни.
Можно использовать любые фреймворки и библиотеки. Желательно сопроводить решение обоснованием выбора инструментов.
Тестирование решения будет проходить в браузере Chrome актуальной версии.
Код желательно предоставить в виде репозитория на github/bitbucket с историей коммитов, но zip архив в письме допустим.
